我宣布，最L勇武係守護孩子

拎起枝杖就擋係d狗面前